（汗臭撚入）有咩方法可以除走啲汗臭？

一到哩家啲咁嘅天氣就想死
等巴士都流汗流到好似游完水咁
濕完過一陣個身又幾撚臭。
臭到隔離啲人都行開曬
有咩方法可以香啲

止汗劑

試過，冇用

定期去廁所抹下

止汗劑加香體露

掉左件衫買件新
好多時都係衫臭

減肥，多菜少肉，唔食紅肉，同濕熱野芒果果d
問中醫教

試下先

應該唔係，我著所有出街衫都好撚臭

我明

新衫都係咁？

個種臭味真係好難頂

新嘅話會冇咁臭，不過其實都好臭下

噴酒精

咁可能真係飲食問題 食清啲
另外 沖涼個陣洗格勒底試下拉一拉起啲毛 捽下近肉個邊啲位
輕手啲唔好抆撚左佢出黎

大汗撚 我著緊Uniqlo 啲快乾衫，起碼出咗汗唔臭
有次同fd 行完山，班fd 臭到嘔，我仲係無味

隨身攞住條毛巾一標汗就起勢咁抹全身會好少少
利申試過

噴75%酒精+水(3:7) ，酒精佔30%，即刻降温4-5度，又快輝發，睇youtube教 不過酒精唔好過高濃度，95%以上會有機會中酒精毒同易燃

沖涼洗乾淨啲出汗位

屌！用愛膚堅啦！

衫 ， 如果著新衫唔臭的話就係件衫既問題，舊衫本身已經臭左吸左味就次次都臭，或者洗衣機一機放得太多衫洗唔乾淨，晾衫嗰時冇太陽曬到都會臭。

人，早晚沖涼，好多時係訓覺新陳代謝會出汗。再出到街再出一身大汗就會臭到仆街。

食物，唔好食啲大味嘅嘢，大蒜，大蔥

再唔係就用止汗劑遮下味，不過小心越噴越多

買果粒石喇好有用

着快乾衫